點解9月2號咁重要嘅日子唔塞爆地鐵

嗰日咁撚重要 點解塞爆地鐵

Pish

Push

光復香港 時代革命
寧鳴而死 不默而生
寧化飛灰 不作浮塵

push